【英劇】討論區

2021新劇：
【BBC】the serpent，Netflix會播未知幾時上
【BBC】david tennant - aroundthe world in eighty days
【bbc america】the watch
【BBC】The Pursuit of Love

【ITV】Keeley Hawes - finding alice
【ITV】Luke Evans-The Pembrokeshire Murders
【ITV】Too Close

2021 Season Return：

BBC：Line of duty s6（3月前出）
Staged S2
Death in Paradise s10
Shetland s6
Call the Midwife s10
The Syndicate s4
Silent Witness
Gentleman Jack s2
Baptiste s2
doctor who revolution of the daleks
world on fire s2
peaky blinders s6???
mcmafia s2??

ITV：Unforgotten S4
Vera s11
Doc Martin s10
The Bay s2
Back s2
Grantchester s6

SKY：Cobra s2
Britannia s3
Temple s2
code 404 s2
Bulletproof: South Africa
Intelligence s2
Hitmen s2

Netflix：the crown s5
the last kingdom s5
top boy s4

新一年多多指教

the inbetweeners 同peep show netflix落左架

梣想快啲睇staged

就快了

BBC christmas special出左套Pandemonium
因為武肺係講一個家庭諗住係假期去旅行點知去唔成
Mrs. Brown's Boys christmas special又係講武肺下的生活

今日有得睇
The watch
The serpent
Doctor who

睇咗the watch ep1
麻麻好睇

有冇英劇推介

Normal people
Gangs of London
All creatures great and small
睇過未

Thanks!!依家睇
好少睇英劇 睇開都係j accent

仲有A Discovery of Witches 1月8上

今期Doctor Who 係咪影射緊啲咩野

睇咗 The serpent ep1
講連環殺手係東南亞犯案

但係後尾射死咗PM

Jodie Whittaker is quitting at the end of the next Doctor Who series, when she will regenerate into the 14th Time Lord.

天空台2021

外購劇
the flight attendant
Mare of Easttown
prodigal son
the nevers
succession

season return
a discovery of witches s2
code 404 s2
cobra s2
temple s2
hitman s2
breeders s2
intelligence s2
brassic s3
britannia s3
bulletproof south africa

新劇
intergalactic
hausen
domina
shark
bloods
devils

含有人類基因既dalek 核選項
仲有美國總統大選之前曾經投敵

今日有得睇staged 啦

我都等左好耐啦

DW啲政治人物角色通常都奸

有冇人睇過Lovesick
依家先睇 遲咗好多年講

又係不斷錯過對方嘅故事
講故仔嘅方式幾吸引 用’ex’去recall以前發生過嘅事

有愛情又有搞笑嘅元素
好鐘意男二

超好睇

好輕鬆
大約兩年前第一次睇 有啲集數睇咗幾次

男二係Daniel ings?? 佢幾靚仔

呢套好睇啊

可惜唔會再有新season

lm

你地點睇的

男二係呀 好鐘意依種輕鬆嘅劇
如果有類似 求推介
先前樓主推嘅Normal people都好睇 不過襯sem break想睇啲輕鬆又好笑嘅放鬆下
或者好似Why woman kill 嗰啲輕鬆又有劇情都好正

BBC First (但劇唔新)
Netflix (今年Netflix 會大投資英劇)
VPN睇BBC iplayer
BritBox (收費，有得睇itv劇，BritBox遲啲有自家劇)

STAGED S2 EP 3

屌屌屌屌屌

今季好多大星客串

今日

ITV今個月3套劇有日期上
The bay s2 20/1
Back s2 21/1
Finding Alice 17/1

另外Russell T Davies作品 it's a sin 22/1

今個月都多劇睇

Staged 女巫有冇人追緊

睇完Staged可以繼續支持Michael Sheen有份美劇Prodigal Son
今日season return

今日有 Luke Evans套 The Pembrokeshire Murders

自己就未睇完女巫，the serpent開左一集

staged 好正呀

David+michael嗰種麻甩基情

Luke Evans Series ‘The Pembrokeshire Murders’ Becomes ITV’s Best New Drama Launch In Five Years

The Pembrokeshire Murders, Luke Evans’ drama on a murder investigation in Wales, has helped British broadcaster ITV to some of its best drama ratings in years.

Made by Bodyguard and Line Of Duty producer World Productions, the three-part series debuted on Monday with 6.3M viewers in the key 9PM battleground, according to overnight figures supplied by overnights.tv.

The Pembrokeshire Murders comfortably won its slot and, according to ITV, it was the network’s biggest new drama series launch since The Durrells in April 2016. It was also the biggest audience for any ITV drama since Vera in 2018.

Evans plays police officer Steve Wilkins in the drama, which depicts the pursuit of a cold-blooded serial killer and is based on true-crime book Catching the Bullseye Killer, written by Senior Investigating Officer Steve Wilkins and ITV News journalist Jonathan Hill.

simon pegg nick frost 基啲

揾英國出名基情十足既一對同後起既天使惡魔比

等到就等BBC First上

我追完女巫了
有冇人想傾下

好正

兩套都睇哂？

睇到返左去 少少我和疆屍啲feel

係既
S1都有睇？
Teresa Palmer殘左好多

幾時有S3呀
Flack當初真係去錯台

下套要追Keeley Hawes新劇Finding Alice
🇬🇧時間聽日開播

之前為左睇sheenie 走去追哂佢套masters of sex

套野會睇睇下變左做睇女主

"Peaky Blinders" will end after its sixth and final season, which has now begun production.

The inbetweeners 好笑得嚟又有feel

睇完了
都係平時有睇開itv 真事改篇mini series feel

睇咗一集，故事講Keeley Hawes飾演 Alice老公過身生活

反應咁好無理由冇s2啦

終於開女巫Teresa又唔覺殘好多，反而Matthew 就感覺老咗

睇咗三集
個故事一般

係覺得少少閪面拍得唔開心??

the bay s2已經return左

Russell T Davies新作it's a sin
又有Keeley Hawes
Keeley 2月仲有套戲要上

今個月應該出哂劇
幫大家整合1月有咩劇

The Serpent
The watch
The Pembrokeshire Murders
Finding Alice
It's a Sin

Season Return
Staged S2
a discovery of witches s2
the bay s2
back s2
dead in paradise s10

special
doctor who revolution of the daleks
Mrs Brown's Boys New Year's special
bulletproof south africa

暫時imdb 9.1分

睇哂了
唔知有冇s2

有小小trailer睇

Wolfe
Babou Ceesay (Guerilla, Rogue One) stars as a lauded forensic pathologist in this new drama written by Paul Abbott (Shameless, No Offence, Clocking Off). Coming Autumn 2021

The Midwich Cuckoos
John Wyndham’s classic science fiction novel is given a modern adaptation for the screen by David Farr (The Night Manager). Coming in 2022

Extinction
A propulsive action thriller about a man who joins an organisation that can turn back time in order to save the planet from catastrophic events. Written by Joe Barton (Giri/Haji) and starring Paapa Essiedu (I May Destroy You), Tom Burke (Strike), Anjli Mohindra (Bodyguard) and Caroline Quentin (Men Behaving Badly). Coming in 2022

This Sceptred Isle
BAFTA and Emmy award-winning actor Kenneth Branagh will play U.K. Prime Minister, Boris Johnson. The five-part drama will chart the events surrounding the U.K. Prime Minister, the government, and the country in the face of the first wave of the global pandemic. Coming in Autumn 2022

天空台今年好多搞作

睇哂 it’s a sin了

今個月得呢套想睇

好睇？見個故事設定幾有趣
香港hbo 又冇

同性戀+愛滋
睇完你都會有唔同感受

好期待line of duty

S6有7集
之前話3月出
希望過年有多啲消息

我自己就最鐘意睇S2+S3

成個系列真係好正節奏快

啱啱睇完strike,都幾好睇

4季睇哂？

好野緊係要睇哂

唔好嘈啦

祝各位

英國電視劇將由黑人飾演亨利八世王后 - 安妮博林 Anne Boleyn

有trailer 睇
仔女大個了

truth seeker 好似唔會有第二季

正常
本身又唔係特別好睇

因為本身講過話會有
不過都話simon pegg 同nick frost 無edgar wright 真係乜都無

唉，仲諗住有Simon Pegg同Nick Forst就仆去睇tim...仲未有時間煲

但staged 要補番第一季先明
想再明啲要睇埋gd omens

唔係劇
帶你遊蘇格蘭

唉。。。佢地嘅blood and ice cream trilogy真係正到仆街

好sad我身邊無乜英劇撚🥺

當年就係佢地推我落英劇坑
btw 2月14日係simon pegg生日同hot fuzz上映anniversary

4日假期煲哂lovesick三季，好好睇

正呀，呢套真係好睇！

Simon Pegg真係好正，睇完trilogy之後，我差不多搵返晒佢d戲黎睇，宜家想開spaced睇

啲人鐘意睇美劇sitcom 多過英國

2月中仲未有line of duty s6消息
今個月劇靜啲，有兩套未上新劇都吸引我既
初六，The Crown制片公司出《Behind Her Eyes》Netflix上
下個禮拜日，bbc新劇，jed mercurio新作《Bloodlands》，James Nesbitt主演
22號仲有套season return，unforgotten

美國d sitcom易入口，食飯睇用黎送飯其實都ok
英劇d joke要諗一諗，好多時都笑到仆街

我都睇哂，我都好中意佢
但佢除左trilogy 同一堆franchise 之外，佢大部份片都爛爛地，套扮哈利波特套野睇到屌哂鬼，MICHAEL SHEEN 同SIMON PEGG 一死就直接熄左

我覺得套man up同run fatboy run都ok geeee
可能以前住過英國，有d情意結

係咪咩slaughter house嗰套

未睇過嘅我唔講，只講睇過的
Game of Thrones
（雖然係美國作家，又係美國公司HBO，但我將GOT歸類為英國劇，因為演員大部分英國人）
Merlin
Bridgerton
The Crown
Peaky Blinders
Downton Abbey
The Frankenstein Chronicles

係
佢好多戲我都會睇到一半熄
典型既唔知睇左啲咩

一套等左4年今年先播Season 2《Back》
David Mitchell+Robert Webb 經典組合聯手
利申只係睇左Sesaon1，但個故事幾過癮
睇David Mitchell訪問，Season 2咁耐先出
因為2019年先開始拍，但Robert Webb心臟有事做手術
又撞正武肺，所以今年先播

S1講到 David Mitchell飾Stephen既老豆瓜左
突然多左個人出現，Robert Webb飾Andrew
佢係Stephen老豆寄養仔
Andrew係一個充滿魅力既人
Andrew搶哂Stephen風頭
Stephen唔甘心係咁想冼Andrew
Andrew毎次都反客為主
S1最後爆埋Stephen唔係親生

有無人睇咗netflix啱啱上既 Slaughterhouse Rulez
有Finn Cole同Asa

可惜香港好難睇到eastender, vpn成日唔work!

樓上巴打有講話唔啱睇
利申我未睇

有冇類似inside no.9 / black mirror呢類既英劇推介？
感覺英國佬拍呢啲拍得好啲

有消息了
Truth Seekers Cancelled After 1 Season

預左

Psychoville

唔係英劇 不過黑鏡係同the twilight zone 取材，都好好睇

而家netflix 好似冇得睇twilight zone

Slaughterhouse rulez爛到
頭一粒鐘可以唔睇都得
尾打怪獸都吸引唔到我

佢地2個鬧交鬥咀真係睇唔厭

點解咁多人話simon pegg同michael sheen 似樣，(以前) michael 明明靚仔好多。。

除咗starz
唔知邊度有得睇

終於有劇睇
Netflix behind her eyes

Season 2

Billie piper仲有套自篇自導既電勛rare beasts拍咗好耐但因為疫情仲未係戲院上

behind her eyes今次打響頭炮成功
Netflix 今年嚟緊會有唔同原創英劇上

3月21 line if duty s6

等睇Call the Midwife

已renew

BritBox首套自家劇The Beast Must Die
Jared Harris打頭陣

《Endeavour》主創
Russell Lewis 新作
John Simm主演《Grace》

3月英劇
SKY - Bloods 10/3
Line of duty S6 21/3
FX - Breeders S2 22/3
Netflix - The Irregulars 26/3

Netflix 4月2上

Catherine Zeta-Jones+Alan Cumming加入

嘩

今年拍完s3
話咁快出埋trailer
下年先播

樓豬你呢期睇過邊套最好睇？
最近比較忙，唔可以開幾套

Steve有得升職未